［英文巴絲入］寫信去哈佛要求取消陳肇始學位

陳肇始曾就讀聖保祿中學，擁有英國曼徹斯特大學教育碩士、美國哈佛大學公共衛生碩士以及香港大學哲學博士學位。
By wiki

呢條撚樣連山埃好快散都講得出
我極度質疑佢嘅學位資格
有冇英文勁嘅手足可以draft封信
逐間send email 去學校追擊佢

Twitter問會唔會快啲

Twitter 唔夠 official

同意

其實名譽學位（類似獎項）先收得返

同榮譽學位唔同

嘥氣

推